英超又係得利物浦贏唔到

上上簽都出唔到線

好心廢隊就咪學人打歐聯啦
拉低晒英超個分
陀衰家

拖低系數

醒少少啦懵撚
高普唔係一條 濕鳩黎

熱血咪得

我利隱藏實力唔駛同你講

收爹啦

都仲未去到無得救

下場再win唔到就

鬼叫我老豆on99

出左高人指點未

猁狗同阿狗都係英超毒瘤 兩隊都爭住沖出黎柒

笑緊利又要蚊人阿狗落水做乜鳩

年年16強收皮
咁都唔柒？？？？？

利打咗幾多年歐霸呀?

屌你老味利狗做入到8強先出黎柒啦

比佢-6次名出到線 16強死硬

有分別
利狗而家去唔去到十六強都成問題

雲加小組賽仲要次次抽到下簽

大家係取暖聯盟，一人少句喇

兩隊都係垃圾，一人少句啦

收啦阿古路

之前利迷話放棄杯賽聯賽 專心歐聯
笑死😂😂😂

車仔都未踢

果d反利黎

仆街蓋狗自己開post笑利又咬鳩人

咁關阿仙奴咩事呀

比返個位阿啦

收啦蓋狗

猁撚好肉酸 淨係識搵阿狗做遮醜布 自己一樣咁柒

講兩隊垃圾有咩問題 阿狗不如承認自己隊波係垃圾喇 成日逃避問題又話人地拉埋落水 係曼聯面前吠都無得你吠阿

未見過佢入利po

因為垃圾阿狗係猁狗面前先有資格吠 所以抽親阿狗水既人都會當佢係猁狗 係英超其他強隊面前佢地只可以縮返入間狗屋度

連熱狗都生性，利仲係

多仔出局 熱狗呢次好波

夠膽睇少我猁

屌我阿柒極都年年十六強啦
痢

呀痢互屌聯盟

唉

阿記起碼入到16強

屌你老味俾返個位李斯特城啦

屌見曼聯贏波拉唔到人落水就落第二隊 家陣搵替死鬼咩

果然一枝獨秀

其實想五隊英超入十六強
攞返歐戰分仲可以創下歷史(好似未試過)
加油啦猁

猁狗投降算啦
唔想見到場場都出醜

英超之恥

廢撚到

我記得上年班猁屌柒熱刺有得踢歐聯都唔盡力踢
真係五十步笑百步

熱狗出名hea踢歐戰都照贏

睇得出猁已經盡咗力踢

古埃及文明

唔撚準你地再係咁笑鳩痢記球迷，人地假假地英超唯一5次歐聯冠軍，唔通又要人拎返咸豐年往事出黎打飛機咩。 但都係要講句，埃及古文明就返歸撚金字塔啦，上黎歐聯襯咩，比返個位雲爺爺呀，屌你老母

我利仲有SLK未爆發呀，再加上文古沙，屌打英超啦

自己柒就提阿狗16強出局黎笑
又唔諗下阿狗連續10幾年踢歐聯個陣
利狗自己踢左幾多年歐聯16強啊

已奪英超

挑戰盃

唔通我利複製緊丙朗歐國盃奪冠之路又話你知咩
全和入決寶捧盃
又可以留力英超 又可以捧歐聯
今年三冠王is so easy

嗯

死利狗4強輸左拖低英超系數

係

利仲留係到托世做乜

唉屌 入到4強英超得利物浦 又輸唔到

😂

啱呀

英超又係得利物浦贏唔到

咁英超利物浦真係贏唔到喎
根本無錯

系